LOL買咗隻新英唔識玩想請教吓

佢招Q可以控場 但係我成日都放唔中
招W可以起幅牆 但係前期好長CD 後期幅牆大啲就好有用
招E打魔法傷害 指定技 所以幾易放
招大可以一次過打好多人 團戰好有用

想請教下點玩

都係個句啦, 其實除左當初嘅死神,而家個d真係好撚低質,乜9扑頭佬 客家人
你呢個又咩玩法呀
叫咩名呀

中路英

有一粒蛋定有兩粒蛋嗰隻

比潮洲佬counter
玩第隻

冰雞都唔識玩好打極有限

屌你啦名呀
中路英
答句唔記得都仲好呀
死神個陣係唔記得咩 瑟斯
你呢個又點呀

犽宿?

冰雞

一兩次就好笑 做得多就柒架啦

呢隻識R閃就得 被動好高傷

中你老母

依家啲英都好難用
Q技打damage
W技打damage
E技避技
R技好高dmg
唔識玩

ching 你來自2009年定咩